擒賊先擒王 福建社團聯會委員名單 將來人權法全部拎去制裁

查過幾個名 發覺都幾多支那畜

榮譽顧問： 洪祖杭 楊孫西 林廣兆 林樹哲
吳良好 施子清 盧文端 周安達源

永遠榮譽會長： 曹德旺 韓國龍 林定強 陳能榕

榮譽會長： 林銘森 朱正 林民盾 林明海 吳換炎

永遠名譽會長： 薛行遠 楊伯淦 宋忠官 林忠杰 王炎平 薛由釗 黃自強 葉華貴 王孝荗

名譽會長： 施榮忻 黃霄輝 林忠豪 張 蘇(女) 林必彬 尤向宇 施訓敏 陳三明 魏傳瑞 高學香 趙華明 李盛開

顧問： 陳信光 程景春 鄭琴淵(女) 陳麗華(女) 黃炳祥 陳華

創會會長： 俞培俤
首屆主席： 俞培俤
執行會長： 高玉鼎
常務副主席： 高玉鼎 曹 暉 林雄申

副主席： 陳治林 吳文侯 吳小玫(女) 劉官政
高小文 林勉景 楊鴻耀 洪東生 黃中青 林官貴 李 忠 薛行遠 俞 錦 韓孝煌 林忠杰 林發耿 陳元壽 石 凡 林 琦 薛由釗 王孝茂

監事長： 吳文侯
常務副監事長： 黃可欽 江孝燈 倪財勇 陳學干 王孟展 陳曉津 邵玉華 林紹雄 嚴依明

副監事長： 黃挺光 張春曉 危小薇(女) 倪法昇

秘書長： 林發耿(兼)
常務副秘書長： 張克強
義 務 律 師： 李綺華(女)
司 庫： 林 群

副秘書長： 馬 嘯 趙汝渠 陳金霖 翁雅玲(女) 鍾賽玉(女) 陳 樺 陳寵潮 洪埠 陳學航 林擁太 盧祖猛

會員發展部
部長： 黃恒衛
副部長： 石冰焰 林美美(女) 張聿娟(女) 陳起革 陳祥霖 蔡文蘭(女) 鄭寶亮

財務管理部
部長： 俞麗(女)
總監： 吳小玫(兼)
副部長： 林群

社會事務部
部長： 陳學干(兼)
副部長： 林岩 林擁太 楊美如(女) 楊鴻熙
廖小玲(女) 劉典祥 鄧淑芝(女) 鍾賽玉(女)

青年委員會
主任： 陳元壽(兼)
常務副主任： 王捷華 王智勇 林然 林海旭
俞凱 高雯(女) 陳建鴻 陳禮銀 楊綺(女)
副主任： 王振 王彬 吳宇 吳煒毅 林宇星 林宇鵬 林海珊(女) 陳學航 趙松梅

婦女工作部
部長： 趙華娟(女)
副部長： 方麗萍(女) 李 丹(女) 李雅欽(女) 林文娟(女) 倪群燕(女) 翁惠芳(女) 陳錦(女) 陳碧華(女) 黃峰(女) 楊賽芳(女)

商務合作部
部長： 何志堅
副部長： 莫明振 鄭亞華 洪埠 翁家輝

協調聯絡部
部長： 張蘇(兼)
副部長： 危小薇(女) 余洋洋 林惠玉(女) 林蔚淇（女）孫建敏 洪凱祥 翁程玉(女) 陳芬（女張平 鄭敏

會員福利部
部長： 黃挺光
副部長： 王錦順 林繼東 柳碧英(女) 張統鑄 陳汝琪 陳起培 楊乃平

康樂文體部
部長： 楊 綺(女)
副部長： 王練文 吳巧芳(女) 陳德福 黃求平 黃靖淇(女) 蓋英姿(女) 魏小勇

宣傳資訊部
部長： 羅光萍(女)
副部長： 陳廣欽 趙松梅 鄭鴻錦 周堅華

唔拉啲打人卒仔就搞呢班人 都係福建幫就係同罪 放上去國際海牙法庭 仲有美國個人權制裁法

共享大灣區榮耀啦

福建幫吳良好

撕紙ching

嘩 做老闆都要撕紙

創辦金威集團（中國林大()前身）、浩亨集團、中科納米技術工程中心等行業。 金威集團控股有限公司董事局主席
兒子: 吳志龍（Chris）
媳婦: 仁愛堂總理吳鄭慧賢（慧慧)

全部慈善機構都冇好野 咪再捐錢